海洋公園宣布收皮

海洋公園宣布因經營環境嚴峻凍薪 鼓勵員工申請無薪假或提早退休

海洋公園係藍？

推

藍

前線係黃

非常好！

海洋嘅色

去迪士尼玩

同黨鐵一樣？

老鼠樂園咪一樣奶共

同黨鐵一樣
前線係黃（件衫）

準備轉色
紅+藍 紅大於藍

無記錯係政府全資擁有

仲起水世界

老鼠奶共奶到出晒面不了

提早退休下半世你養？

用驚嫂d水
想玩

不了

迪士尼先係

抵撚死

之前Halloween演出 自我政治審查

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

全部行業前線都係黃，好似係

點撚樣提早退休
垃圾港共政府有提早退休哩啲政策？

支持送返對象徵支那人好食懶非嘅大熊貓死返支那!

送曬D熊貓走節流

政府係大股東，你話呢？

攬炒經濟！！趕走支那！！

快D 執

比較擔心如果佢執左, 咁入面D動物會點?

＠武漢野味市場

佢咁鍾意中国客未叫中国人去囉

自己公司問題要員工走,
起碼都要有肥雞餐, 食唔食我話事.

政府養

叫剩底個500萬人去呀嗎

抵啦 靠單一經濟好快收皮

奶共光頭佬

管理不善，管理層冇人辭職？淨係識炒低層員工

萬聖節單野之後, 都咪駛旨意D人幫親佢

快D執左佢啦

所以話前線黃
但係高層紅

鼓勵就唔好放啦, 消耗藍司資源是常識吧。

ho ball

政府有股權

海洋公園藍一係件事，但佢係由馬會科水既信託基成立既非牟利法定機構再由海洋公園公司條例監管而成。而佢理論上係自負盈虧，所以係有可能執笠嫁

你戇鳩定弱智

繼續加價咪得 你地最叻

幾時到米老鼠？

個水上樂園重建工程呃左咁多錢
點會執

最近先開左新機動遊戲

不遠矣

一撚樣

快d執笠啦
攬炒gogogo

黑

以我所知，係啲痰黃

海洋公園早期咁多人根本係為賺錢唔係為香港人而設 人流完全超出咗個公園既可承受量 入到去只可以影下相 排機動遊戲要幾粒鐘 一個冇得挽既主題樂園而家收皮關香港人咩事

有冇常識？

人地係海鮮市場呀
但有野味賣

屌

共產黨前線都係黃

記早幾年去過 明明多人到仆街
排隊排到on9 都可以過蝕錢
宜家抵啦
淨係做大陸生意唔理本地市場 執撚左佢啦

死啦, 仲幫佢起緊工程,會唔會走數

邊有咁易執呀

金融風暴/沙士果陣有過肥雞餐

30歲退休不是夢

快啲執

坐咗幾耐？

盈盈 樂樂 好似係黃

退休係咪你養我先

Search下大佬講過啲乜就知

迪士尼都未執竟然海馬公園執先

幫支那01推clickrate? Pin唔該

海洋公園發言人宣布，鑑於經營環境嚴峻，在不影響日常運作包括動物護養、服務及演藝質素和遊客安全的前題下，公園已實施多項謹慎控制成本措施，包括嚴格控制營運成本及酌情開支、節省能源、暫停聘請非緊急及非必要職位、鼓勵員工申請自願無薪假期或提早退休，以及最新實施之取消2020年薪酬調整。

發言人表示， 2019年下半年訪港旅客人數大幅下跌、經濟放緩等環境因素影響下，公園於7月至12月的入境旅行團和自由行遊人數目按年大挫逾六成，公園預期旅遊業整體難望在短期反彈，強調凍薪及鼓勵員工申請自願無薪假期等計劃是一個極不容易的財政決定，但將避免可能需要的裁員方案。

另外，公園管理層感激員工在這個困難時期與公園共渡時艱及對公園的付出，為慶祝農曆新年，所有合資格之公園全職及兼職員工將分別獲發港幣600元及300元利是。

海洋公園於上月中（11日）公布截至今年6月30日的2018/19財政年度業績報告，指為寓教於樂體驗項目作出投資及更新設施，加上超強颱風山竹造成的破壞及其他因素導致維修保養開支大增，加上新基建和新設施折舊涉及的種種開支，該年度錄得淨虧損達5.57億元，惟數據於社會運動前作統計，故上述影響未能反映。

真普選聯署：

好

笑撚死 一個地區既公園自己放棄本地人 而家支拿食唔到 又得罪哂全港

Pined thanks

繼我唔想仆嘢之後又可以有新圖
我唔想翻中國

深黃前線 好快送中

樓主pin cm
唔好俾支那01呃clickrate

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

掛住吸大陸人水過度發展後果

只係收order做野

點知藍呀，入面個海紅到仆街㗎

點解唔問大陸攞錢

無可否認佛地魔成功將海洋公園攪返生，佢引入哈佬喂亦都曾經變成年度盛事香港焦點。但港共過橋抽板，當政府分紅咁換血比班無能者，佢地接手初期都有老本食下，但垃圾始終係垃圾，越攪攪衰

紅

半年就捱唔住
有無廢到咁

直接變狗校

淺

之前好似400幾蚊張飛，

入咗場好似返咗大陸咁

玩乜都要排成個鐘

你玩埋我嗰份啦

鼓勵請假

寧願養動物都唔養員工

快啲執啦屌

嗱 你錯啦 係叫佢搬去支那

正

迪迪尼政府有份，仲衰

下面又深又黃

真普選聯署：

再用1分鐘report呢隻藍絲：

得幾條友咁囉

你講哈佬喂班contract咋嘛

盈盈 樂樂 直頭想屌佢老母啦，正正常常生活就自然快樂仆野生下一代，現在就同香港人一樣，唔想生，你班仆街仲要逼生。

挽你老母

快d執柒左去啦

冇得咁計ge，海洋公園又唔會好似黨鐵咁運狗
最後賺藍絲錢然後hea做，反正都冇乜客

前綫黃，高層藍
唔知嘅就search返哈佬喂單野

入面動物的狀況令人擔心…………

政府會送你加入大灣区退休生活圈架喇

作為米老味過20年的FANS
小弟相當心痛
竟然奶共...
一個童話與幻想的世界
令到我從小至大的童話與幻想化為泡影

抵死啦人地整個海洋王國搶你生意，你仲走去奶共唔做港人同外籍人士生意

伙計黃老細藍
但罰就罰伙計， 仆街

講多少少， 朋友做兩大主題公園contractor, 統計過兩邊每日維到皮要有萬五六人入場
但而家一日唔過3000

我估你應該唔知金拱門係紫既
甚至唔知金拱門即係麥當勞

啲海洋生物同熊貓會唔會餓死？

海洋公園整黎serve支那人
收皮係必然

咁啲小動物同海豚點算

大陸都有迪士尼，點可能唔奶
Marvel電影上唔到就gg

真係黃
有罷工同屌鳩大陸客
因為政治問題都走左好多人

啲動物點搞

海洋公園100%
迪士尼52%

講真，衝警盃刺激過過山車啦

海洋公園好似得一兩日三千
平時少極都四五千 平均七千

利申 聽講

gov 全資擁有，使乜怕

叫警犬去咪得囉

潛台詞
我連炒你地嘅錢都俾唔起

真 衝警盃用生命玩

大魚食細魚
最後剩番最大嗰條

即係走剩啲藍

退休？
Btw搞免費入場

習慣吓無支那旅客嘅日子囉

管理層廢有咩好講
支01 都講未計6月後活動影響
下年啲管理層又多個理由去COVER 佢地既廢

唔去啦，廢時玩完搭巴士出銅鑼灣被濫捕啦

其實迪士尼係咪都係藍
坐左好耐唔知Sorry

Yes

下次01新聞就唔洗貼link

係所有政府部門既前線都係黃

藍黑

生日個日唔駛錢去支持下

但之前85取消咗花車巡遊

企係前面條線打尖既就蝗

起完你底，合乎你留言風格

叫林鄭出錢養動物啦。或者直接掉林鄭入去餵鯊魚

海洋公園政府架

又要拎返以前做暑期工嘅黑材料出嚟講

呢間野冇良到暑期工嘅制服放喺一個爛鬼貨櫃裏面

連未洗嘅制服都照比員工着

搞到人毛囊發炎

抵死

佢係政府

真黃 因為對住客個啲都多學生做pt

張全年證未到期仲應唔應該去

本身成日都養到啲動物死

去，點解唔去？但唔好係場內消費。專玩少人排隊的機，要佢開機

其實而家多左鬼佬玩
雖然老佛都係藍 但Halloween真係有香港特色 Aim 香港人玩
但而家你老味臭閪腦細剩係識做大陸人生意 你就含得啦
利申：等緊佢汁

犬呢？

兩個主題公園都係一樣!!!

當初係佢哋自己放棄本土香港人，放棄本土最大嘅protential market在先，點解搞到而家無人想再去丫?

一早去撚到厭啦
自中學grad之後冇去過

海洋公園好似有工會
係既話可以做野了

幾時到港鐵

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

港鐵先係最明顯出賣港人嘅公司但佢而家仲係好撚賺

瞓咗幾耐？

米奇老尾

雖然鍾意去睇魚有D唔捨得
不過香港係時候要戒支那客呢隻春藥

暫停聘請非緊急及非必要職位

本來就冇用嘅職位 請黎做乜？請自己人？

是但啦咁偏個位
係旺區開返個動物園好過啦

唉。。。。

畀你捉到鬼又點，你哋都唔會打死佢啦
捉到還好，捉錯咗又令一隊小隊心灰意冷，又一隊嗌住要退出，何必呢?
係咁勇去捉鬼嘅話，不如就等啲鬼show off先捉! 綁起哂啲鬼，再等暴警甴出黎接收返佢囉!

屌你香港迪士尼政府有份架

排成個鐘玩機動遊戲個時每日幾多人

great

無薪假期
咁不如辭職啦

經濟好果時又唔見話同員工共享

有親水上樂園都收皮
起完 -> 拆 -> 再起 -> 凍薪

海洋公園講普通話你話呢

除咗黨鐵

唔明點解d人開post成日貼埋條大陸01 link
要source就咁講大陸01咪得

黨鐵仲係賺到笑無數嘅手足俾佢害死

乜撚野叫鼓勵，點撚樣用詞

關講普通話咩事
台灣人黎到點算

黨鐵玩物業點樣唔賺

利申想睇砂鍋

凍薪就等於收皮

盛智文奶共奶到口水都流曬出嚟

搵搵埋埋咁多年
一冇生意就叫剝削員工
執柒左佢啦屌你老母

執左去啦 無人去架啦

好黃
日日返工就係怒屌打尖蝗

利申前pt

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

日本環球影城重點客都係本地人

入去連玩乜介紹景點都用日文

無諗緊要支那人頂起壇生意

當然 有員工會講幾句普通話湊支那客

捉到最後又係放走
捉錯累到前線心灰意冷之剩又被逼quit

無論你捉唔捉 popo都一定嚟

迪士尼香港政府係最大股東

傻閪

咁就仆街
即係等於我成日覺得白警頂唔順唔做
咁即係冇撚晒白警>100%黑

咪係!!!!

OP好似係HKJC

之前招呼咁多支那人

成日都咁多人
年年都加價

20年來賺錢都冇加薪

而家輸一年就要減薪

支那01 D comment 都幾撚痴線

香港係時候要轉型
This is the time !!!

收檔啦垃圾公園

提早退休又無錢補，呢d叫自願辭職

黨鐵都一樣道理
真黃嘅，呢七個月仲頂得順唔走
都唔係黃啦

度撚縮到
仲話感激員工長期服務

香港既人口流動跟本路面交通應付唔到，跟本就唔會戒到，更何況跟本就戒唔到八達通

Management呢

我721後一直戒黨鐵到1月1
為左確保去到維園先破戒搭一日

平時狂轉巴士都唔屈服

血色海洋

抵啦

題外話 有冇人覺得個靚妹好搶鏡

靚抽

員工應該真係黃，我親眼見過佢地以一敵十，當班大陸打尖閪狗咁鬧

賣晒魚缸啲魚咪得囉

關咩事

成個公園既風格都係藍

臭嫁wo

放NPL出去炒長散?

屌佢老母啦
冇晒支蛆客之後關撚晒一半熱門機動遊戲
分明睇唔撚起本地客
快撚啲執埋啦
免費都唔撚柒去

請勿跨越前線

養條毛咩
根本海洋公園好多動物都係漁護署隊過去㗎

自己睇下連登之前post 先啦
人地講政治俾人照肺呀
垃圾狗鐵可以收皮

係麥當中信

Push

唔怪得2019年係咁搞活動派飛

不嬲都當員工係狗
當大陸客香港西客係寶

返到上去唔係扑野就變野味啦

戒左半年無搭狗鐵

出去開個post
有人貼01link就完全封鎖 有無得諗

早排唔係話出左部新機動遊戲咩

咁你記錯

Sor啊，我唔小心咋

安安佳佳就死啦重扑,其他兩隻男的只是性無能的熊貓

咁撚柒串唔做本地客
而家乜客都無得你做 滿意啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

奶共唔係奶到好撚爽既？

屎係黃色既

啱呀

入面做過，啲動物館日常開支大到仆街，某幾個館啲冷氣費、動物維生設施講緊幾百萬一個月。為左谷人流，大量極平套票比大陸旅行團，啲團黎個公園幾個鐘就走，消費力低又唔會係裡面消費，但啲人海嘯咁衝過黎插隊，四圍啲大陸人出哂汗咁hi黎hi去，仲邊有香港人肯黎。

同埋啲fastpass用支付寶買係平好多，apple pay都有折，但係有幾多香港人係有用apple pay ，仲有個威威劇場成q日租比啲大陸人搞埋啲咩回歸、國慶活動，成班大媽著埋啲連身裙露哂啲肥肉出黎跳舞，同埋一堆大陸阿叔著埋啲解放軍衫係到抗日神劇咁款，根本完全為左服務大陸人而做。

大概咁樣，轉哂做皺皮肥閪下垂奶嘅大媽就得

緊係，又唔係前線賺支那豬錢

紅左幾年

盛智文都唔藍邊個藍

OMGFY!!! SEA ANIMAL LIBERATION #VEGANACTIVIST

海洋公園係歷史文物 , 杯葛會輸民意架

之前養果幾隻難鬼熊貓都已經蝕到入肉啦

前排仲要有職員去交電費
但跌左張支票 比人執返
張支票寫住300幾萬
開支點會唔大

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

政府？唔喺盛智民咩？定喺我out咗？

訓醒未？

取消2020年薪酬調整

啲語言化妝術幾勁，明明係凍薪，比佢話到好中性咁

同迪迪尼一齊執柒左去盲普天同慶

應該減中國熊貓竹葉
共渡時艱

海洋公園於上月中（11日）公布截至今年6月30日的2018/19財政年度業績報告，指為寓教於樂體驗項目作出投資及更新設施，加上超強颱風山竹造成的破壞及其他因素導致維修保養開支大增，加上新基建和新設施折舊涉及的種種開支，該年度錄得淨虧損達5.57億元，惟數據於社會運動前作統計，故上述影響未能反映。

自己攞黎？

迪士尼好難執，有不平等條約+呃到外國人到，話晒老鼠logo

起左咁多酒店, 開支點會唔大啊

大陸啲海黑鳩蚊蚊

跳閘入去玩

差佬呢？

屌你咩，梗係當场bbq啦，仲要全球直播，激到支那人嘔血

手足黎

不如提早執笠

好似早幾年已經蝕緊錢

改做紅燈區

政府都取消左國慶煙花

比你揀隻動物

符合國情

叫光頭佬表演交配

全香港冇人夠佢藍

佢藍撚到做埋真•中國人

啲藍絲提早退休咪幾好
解決到所謂深層結構問題

正想講佢件衫就黃

提早退休

佢第時實有報應

佢無做好耐啦

500萬藍絲仲唔去支持

佢老味D機動遊戲淨係比支那人玩渣碼
都唔撚知其實邊個咁多年黎養大海洋公園既
等汁粒啦

緊加要發展黃色經濟

早排apply左，頭先重打嚟叫我試工
都唔知係咪想搵我做免費勞工

有now新聞唔貼 貼hk01
樓主咩居心

熊貓都無嘢食

示意圖

怕咩港共仲有成萬億慢慢蝕

盛智文好似已經離左職?

雖然都係有少少回憶價值
不過你都係收皮啦

唔講唔知動植物公圍仲存在

仲有 當年特首選舉 啲高層呀盛智文公開撐林鄭 到林鄭上任 批左個幾億嘅教育基金比佢地 擺到明利益輸送

咩部門

其實係支共陰謀, 本來好成功
餵香港食毒品, 食到不能自拔
係雜種咁痴線搞鳩香港, 依家決心戒毒

水族部
Aquarium trainee

叫長隆幫手囉，成日買廣告呀長隆

佢成本管理點做架
就算之前勁多遊客都唔係賺得多
設施又舊到死

擲你落魚缸餵魚

奶共公園
收皮收快d

抵啦 都唔係比香港人用
死去上面開啦

叫藍屍去幫襯囉
唔係藍色經濟圈咩
藍屍去撚左邊

未有自由行之前, D野好舊, 入場率低年年蝕錢
盛智文接手之後, 更新設施, 加埋支那熊貓, 有一排賺到錢
但之後自由行落黎, 一車車入去打卡, 果班支那人可能唔係收正價
每個人頭分幾十蚊, 支那人入到去又唔消費
遊客多左, 人手同設施維修成本又大增, 結果打個和
佢放棄香港人果刻, 同時俾香港人放棄

五毛黎

藍到發黑 成班仆街撐警 今生不再去海洋狗園

最近多咗好多和理撚左膠自己捉自己人仲以為自己好醒
所以好明白嗰種心情

黃河屎水

另一邊迪士尼雖然蝕錢又繼續加人工

魚：blue blue blue

有中資會去間marriott搞annual dinner

份工好似幾伏
我諗住試工都唔試了

早排先起完酒店同新機動遊戲

黨鐵前線黃條春咩

黨鐵員工係fb既留言：

試工無糧㗎當你做一日volunteer

好多係海洋公園做完之後去做狗 好耐之前係海洋公園做part time 識幾個舊同事依家都係做緊狗

97前如果有人預言海海公園20年後會蝕錢分分鐘會比人拉封青山

基本上應該執咗佢，起其他嘢好過

啲commentbtw支那01麻煩copy內容唔好post link俾佢賺

呢個唔知 但sales同rao 即係波板糖人個啲都多學生 不過依家話cut人就唔知lu

藍屍免費先會去

九成藍 仲同中聯辦啲人互有來往 成日嚟op食飯

Ching 報咩？

Aquarium trainee

餐廳食野勁貴, 重貴過日本迪士尼, 執柒咗佢啦.

其實幾陰功，但其實乜人會覺得呢d遊樂場可靠可以做一世

已經見咗一次工？

係呀
係咪伏嚟？

藍屍用20蚊買飛入場
自攜水樽入去裝水 再帶乾糧醫肚
唔買紀念品 唔玩攤位 玩完機動遊戲又唔會買相既
隨時入一個蝕一個

屌你

藍到仆街

聖誕市道大受打擊

新年只係幾星期後既事
除非奇蹟，否則個局面只會延續

整多壇武漢嚴重肺炎
睇黎2、3月開始係真正考驗

賣港奶共公園....算啦.........

未有支那之前，佢d 生意邊度嚟? 係而家無支那，應該諗點吸返本地客先係……BTW 藍血人無腦是常識 ， 但d 後生又得鬼閒入去玩咩，個個星期都有時間表

吓？藍絲呢？14億人呢？

戒左8達通

主題公園得罪後生實冇運行 迪士尼好快跟住

共產主義咪童話幻想

之前電視先講 咩動物照顧師監督 大學生

好撚高人工的

本身共產都係一個童話幻想

快撚啲執柒左去成間公司都閪到爆

訓左幾耐？

停止消費 有錢就走資

關我撚事咩
之前做支那生意做到咁撚串
最好執柒左佢添啦

大公司邊間唔奶

睇盛志文為服待邊啲人，來搞果間海洋館餐廳咪知囉⋯⋯

恭喜哂

門口起咗邊黨鐵行車天橋，風水已破壞 = 無得救

重蹈當年

啓德遊樂場死亡 》荔園遊樂場

荔園遊樂場死亡》海洋公園

海洋公園死亡》美帝廸士尼

叫年青人退休？

收皮好啊...
幾時到迪士尼

唔知你認真定曲
之前去親都見到有職員好撚惡屌大陸西打尖喎

政府係個場業主丶初期靠馬會貨金under馬會，後尾脫離變非牟利機構不過要自負盈虧丶盛智民只係曾經嘅主席，帶領公園起死回生
至於香港迪士尼就港府同迪迪尼大約各佔一半股權

2000年頭差啲執

尋日去真係勁少人

貴到痴線，裡面啲食物又貴，搵鬼去

一手fact check 黃到仆街
本身以為最藍果個部門 竟然都係黃

自負盈虧咗好撚多年啦清。係政府佢洗驚蝕同cut人手咩。

難得少人去 搵日去玩先

呢段時間邊有人提早退休吖！相信裁員不遠矣

Halloween都唔撚開門做生意抵鳩你蝕啦

垃圾紅媒01，唔好貼link啦。

係海洋公園退休
即係食肥雞餐呀 不過唔知隻雞肥唔肥
冇話之後唔比妳返工wo

自從海洋公園比中國人管理後，搞撚到成督屎噉

執撚左佢啦

班藍屍及與黑社會稱兄道弟的警察做咩不入場支持下

上個月有外國住既朋友返黎幾日好想去迪士尼，陪佢入左去，入面人流真係少左好多，全日排得最耐已經係iron man 個個，排左15分鐘 , 其他全部5分鐘/直入就得

哩500萬人係支持共匪嘅人，還不去海洋公園玩下

抵死啦
唔係香港人嘅樂園

共匪嘅策略都是先入侵香港各公司，政府各部門的管理層職位，再恐嚇解僱前線不聽匪黨的職員

我梗係認真啦，香港有幾多基層後生唔係黃？

無良經濟圈 既事
唔駛咁大聲講， 無人想知

只想笑

政苦點解唔叫班狗去

岩啦，拎黎起公營房屋

過幾日免費去，$1都唔係入面使，寧願帶野入去食or唔食，幫佢加速收皮

藍尸無錢去？

其實之前都等執笠㗎啦，
不過就真係俾條仆街盛智文搞起，
加上自由行先捱到今日。

大佬團就廿蚊個 香港人就三百蚊個
一齊係到迫

諗起九幾年
細細個入去玩
真係一家大細去玩既好地方

到後期加價加到癲
一家人去玩幾重負擔

仲要極多蝗
公園仲要當蝗係寶
當你香港人係草
仲點解要去
我零幾年去過最後一次之後已經無去過
就算生日免費都唔會去

貴得黎難食姐

依家蝗都唔去啦，去返支國長隆海洋樂園

所以風水輪流轉
之前當你香港人係狗
淨係做蝗生意個啲輪流仆街
睇見一啲可惜都無
仲好心涼

外國好多都係

炒左扮熊貓果個算啦

生日免費都唔會入， 奶共奶足20 年， 去死啦

凡事必有因

d高層全部垃圾

唔爭在迪士尼都收皮啦